【執平貨】MONTARA買樓人龍長逾百米 睇樓客余小姐：趁平買咗先

現於灣仔租樓的余小姐，得悉將軍澳日出康城MONTARA以實呎近1.4萬元推售，認為價錢吸引，「趁平買咗先」，有意購入600萬元細單位作投資。

MONTARA今日首天對外開放示範單位，發展商會德豐（0020）表示，樓盤最快下周開售。

600下得二十幾個單位

想買搵我有介紹有優惠

照殺

真係好吸引

難過中六合彩

租租 余小姐

買完即跌兩成

要抽簽...